點解？

警察會派臥底混入示威者，點解無黃絲混入警隊？

改革，需要內外雙管齊下。
有良心嘅警察，你唔行出來發聲，希望你可以背後默默改變警隊：制止衝動、失控夥伴，多冷靜多與市民溝通，表現你專業嘅一面，更重要，係感化身邊嘅人。而唔係將「警與民對罵」日常化、合理化。

啲人成日話：入得警隊會被同化，咪撚濟！

你覺得你夠堅定嘅，你講，我相信你。唔試又點知喎！之前都有好警察被連登巴打讚（被水人飲個個），所以入去唔一定會被同化，堅定嘅人始終如一。

任重道遠，臥底唔易做。但其實，你並唔係臥底，而係履行警察應負嘅責任，彰顯公義公正。

講真，我明大家想用惡果去威嚇警隊，期望達到「解散警隊」嘅目標。但，只可以話可能性太太太低。一來，唔係所有警察都驚，點都有人留低，點會解散到？二來，嚇走咗一批，點都有新血加入，甚至啲新移民都會報。 咁就恐怖了，留低嘅，係勇字行頭，咩都唔怕、甚至暴戾嘅死士。

所以，我唔會話「唔好做警察」。反而會叫有良知、堅定嘅人去投考，將呢個非常非常非常重要嘅任務肩負起。

你唔做，點都有人做。點解要俾差過你嘅人做？

嗱！都有人講：如果你啊頭叫你打人，你都唔打手？
無錯，唔打，大不了未辭職。你已經好成功咁霸住個位一段時間，令無良知嘅人做唔到警察，已經好叻，好好。 你辭完職，下一個有良知嘅人做，一直車輪戰！！！

希望帶到啟發俾大家，角色唔一定係警察，可以係港鐵、其他公務員，混入去，企硬，堅守原則！唔好俾惡人得逞！

有良知嘅人，竄入黑暗之中，默默燃點希望！

有錯請指正，我覺得都算公道，多謝睇晒嘅你！

「改革需要內外雙管齊下！」

因為冇警察全套裝

點解？

警察、港鐵、政府周圍裝cctv，但錄影畫面不公開予大眾，就算市民乞求也絕不披露。

點解我地唔裝屬於我地嘅鏡頭？由我地自己發掘真相，將主導權拎過嚟！係地鐵站啊、暗角啊，甚至警署，周圍都裝！

等「私刑」無所遁形！

手拎住攝錄機，成日被人遮擋。

係時候出動航拍機，增加機動性！

我唔係話喬裝，而係指 真係成為警員，混入其中。

比人洗腦N個8月，查家宅

然後唔係一出學堂就有槍
隨時要你做一段時間

咁仲有幾多白警？白都唔出聲攬住個宿舍過世啦
頂多報比老豆搵仔果D 基本野出黎
唔會有邊個做到D 實質野

14年大把黃絲入左警隊啦
今日咪係打鳩你果個囉

識有個人前排報晒督察、海關、消防。

最後警察俾督察offer佢，佢拒絕咗。

如果佢做，應該就好快、甚至即時做到。

雨傘就有，不過入左去就

我諗係潛移默化，無可能一時之間變好，但起碼要慢慢咁增加「有良知嘅人」嘅比例

見大家好似認定咗，覺得無可能咁。

無錯，係難，從來都唔係易事，咁唔通唔做？

改變警隊（只係政府其中一個部門），就已經放棄，更莫講話改變成個政府、成個社會。

難，你要做好多傷天害理嘅事先可以升職
最低層有幾多好人都冇用，唔聽話可以去深圳廣州借兵

我都係想俾啲idea大家。有時候，無需要去睇死一件事，咁樣只會故步自封。過於墨守成規，無助社會發展。

我地成日問警察問港鐵，公開啲野。但如果混入去，能夠有助揭露被隱瞞嘅污點，何樂而不為？

五年前已經有人做緊
結果點樣你自己有眼見

支持

唔止謝sir，連er er er sir都……

對唔住，因為我用警察做例子，令大家都局限於係警察到。

我想講，唔同行業都可以披露一切不公義事實。

作為醫生嘅你，可以行使職權，得到資料，將其公諸於眾。（如陳醫生議員）

作為港鐵嘅僱員，將你知嘅野講出黎，甚至為公義，公開影像。

如此類推。

作為有良知嘅警察，你都有野可以做。

我諗係有就算本身黃，喺入面好快就被同化轉藍啦。
如果有個人，係狗隊入面，係一萬分之一既含有黃絲，可能做過偷偷地對示威者視而不見唔捉、專登跑慢d、唔會做黑警做既嘢等等。
但因為我地信息不全 唔係萬能架，見到狗梗係唔放過咁鬧，佢著住狗衫俾示威者屌上天花板或者想捉佢打，就會心諗我幫你地都俾你班人鬧 我做咩要幫你地，加上其他警察對自己友又好，最後唔辭職既，都會慢慢同化成為黑警，與示威者為敵。

祝咁多位阿sir 係警察部一帆風順

報老豆搵仔，已經係地良心發現。
我地就更加要鼓勵大家，披露不公，比啲信心作地。

最低層都好有用，當大部分新警都有良心，會堅持原則，我諗對警察行動影響非常之大。

大家！樂觀主義！

仲抗爭緊，點可以咁快下定論呢！

「結果：仲未有！！！」

所以而家繼續做，唔好俾佢停。

正正係你所講，所以我而家要為 臥底打強心針。

縱然千夫指罵，仍要忍辱負重！

臥底，就係默默努力，世人指罵你「變節」，因為不了解。他日功成之時，眾人為你喝彩。

希望我帶到希望俾你地。

今日開始，唔洗同人講，只需要心底向自己承諾。

10年之後，唔知會唔會有司長級嘅臥底，成功咗呢？

就好似「煲底相認」，大家都幻想下，係政府高層到相認。

你嘅講法用「滲透」會易理解啲
但可行性低
1.要長時間
由0開始入狗隊都要去學堂先啦，邊有得話入就即刻入到。
2.引起懷疑，唔會套到有用料
就算好似你咁講話由其他紀律部隊轉過去，依家咁嘅時勢學堂新仔都走曬佬，邊有人申請轉去狗隊攞苦嚟辛，搏俾人起全家底？對家肯定會懷疑你，就算查你發現唔到係黃，都唔會即時俾你做大粒，做卒仔又套唔到啲有用嘅料。
3.要多人先影響到
同2一樣，依家根本冇人想入狗隊，無啦啦入去分分鐘俾佢地玩鳩你轉頭，多人申請反而仲加唔正常，人少又唔係做大粒，滲透都冇用。

欣賞你樂觀，但老實講太天真。
啲狗報料唔係完全想幫手，記得唔記得篤灰保平安？唔想俾人起底就出賣其他condom仔，邊有咁多白警

滲透唔到警隊，就滲透其他部門行業，堅持自己，感染身邊嘅人！